\thispagestyle{empty}
\vspace*{2.4cm}
\dictum[Lorem Ipsum, \textit{Un livre Ipsum}]{Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua.}
\clearpage
